如果有個女仔講比五年時間

同個女仔相識唔耐
但大家都認定對方終生伴侶

因為某些事情 大家都跌底人生底谷
大家所有野無哂要重頭開始

個女仔說比五年時間大家 重頭開始
呢五年應該會好少見面 甚至唔會見
最多都係傾下電話。

換著你地捱唔捱到五年唔見面？

5年？16 年都得啦。楊過同少龍女都得，有乜難道？

利申： 有邊個連登仔唔屌打你先得㗎，施主你搵錯地方了

5年,到時都唔知咩光境囉,可能帶住個仔嚟見你添

5年其實都好快過
但5年後仲喺咪揀你……

冇可能

捱到

只能說兩個字
信任

再俾多五年

5 年， 到時比個官你做
唔想見就88 啦， 諸多事實

有無絲打講下自己睇法？

想分手攞光環。。。

如果分手 就真係咩都無
人又無 錢又無

而且我真係好愛佢

五咩年呀，五個月都唔同曬啦！
醒下啦，傻鳩！

係想同你一齊，呢五年就同你一齊捱，洗撚等

你無錢咪呢飛左你揾有錢人囉

五年後個心態都唔同咗

慢慢俾

唔選擇共同面對，而係獨自承擔，說穿就係邊要打拚一面要顧感情有負擔。

唔想付感情責任，五年借口吧，只係想分手分得冇咁難睇，你舒服啲，你又好過啲

你諗下小學最老友個啲，幾年冇見，撞到好似有啲唔好意思，朋友情人如是

五年內 條女 搵唔有錢人埋單 都有你包底

你地唔好撚戇鳩啦
呢度係香港 唔係台劇韓劇

解讀:5年後我搵唔到更好既，你就埋我單啦

旫你所打既野，
我覺得個女仔其實唔想同你一齊，
只不過係揾個籍口拖住你

有條女噉講撚我狗我即刻屌柒佢啦